我覺得香港人太崇日

成日話嗰健邊啲野食幾正
講味道，其實香港好多日本食律都已經好高質

Supper Moment >X japan

香港人崇外文化太勁

當然中東,東南亞除外啦

樓主啲錯字多到睇唔明

你學撚好打字先

對事不對人

10後？

屌你老母認字特警

80後

去轉東京大板，去0的出名少少0既餐廳食飯。一坐低，你會覺得都仲係響香港。

日本係幾好既 我都幾鍾意
但我覺得好多國家都唔錯
紐澳北歐埃及都好好
想睇景近近地又可以返大陸
張家界九寨溝桂林都冇得輸

公道啲 覺得有啲日式野食唔岩自己口味
出名野食都唔係話好好味 吹大左

香港淨係燒味都屈左機

景係靚 但係人患係最大問題
日本好就好在人多時啲人(日本人)仲係好有秩序 你唔駛成日驚哩樣煩個樣 雖然野食講煮法手功我覺得香港仲係win

大陸真係人同食物既問題最大
人又嘈又冇秩序
食物又地溝油
睇你敢唔敢豁出去咋
但好處係消費平同近

香港好撚貴，完。

崇泡喎而家 你活係咩年代

香港真係多好多野食

雖然個邊都有d香港食唔到既(吉列豬排)
但係點都無岩香港人口味 (太多配菜同份量少)

仲係好崇日